\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Wer kann segeln ohne Wind}
\index[in]{Vem kan segla för utan vind}
\index[vw]{Liebeslieder!Wer kann segeln ohne Wind}
\index[vw]{Liebeslieder!Vem kan segla för utan vind}
\index[vw]{Autoren!turi!Wer kann segeln ohne Wind}
\index[vw]{Autoren!turi!Vem kan segla för utan vind}
\index[vw]{Autoren!Kurt Kremers!Wer kann segeln ohne Wind}
\index[vw]{Autoren!Kurt Kremers!Vem kan segla för utan vind}

\beginsong{Wer kann segeln ohne Wind}[]
\beginverse 
Wer kann segeln ohne Wind, r\chord{a}udern \chord{d}ohne R\chord{G}ud\chord{C}er, \\
\chord{a}wer kann sch\chord{E}eiden von s\chord{E^7}einem Freund, \\
\chord{a}ohne dass Tränen fl\chord{E^7}ießen. \\
\endverse

\beginverse
\chord{a}Ich kann segeln ohne Wind, r\chord{a}udern \chord{d}ohne R\chord{G}ud\chord{C}er, \\
\chord{a}doch ich kann nicht sch\chord{E}eiden von m\chord{E^7}einem Freund, \\
\chord{a}\chord{E^7}ohne dass Tränen fl\chord{a}ießen. \\
\endverse
\ \\
\ \\
\ \ \ \ \ \ \ \ Original aus Schweden:

\beginverse
Vem kan segla för utan vind, v\chord{a}em kan r\chord{d}o utan \chord{G}är\chord{C}or? \\
\chord{a}V\chord{E}em kan s\chord{E^7}kiljas frän v\chord{a}enne min, \chord{E^7}utan att fälla t\chord{a}ärar. \\
\endverse

\beginverse
Jag kan segla för utan vind, j\chord{a}ag kan r\chord{d}o utan \chord{G}är\chord{C}or? \\
\chord{a}M\chord{E}en ej s\chord{E^7}jiljas frän v\chord{a}enne min, \chord{E^7}utan att fälla t\chord{a}ärar. \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}[110]{-10}
	Worte: dt. Übersetzung von turi (Kurt Kremers) aus dem Schwedischen\\
	Weise: norwegisch\\
	FA: 244 GB: 292 MO: 216 TS: 545
\end{angaben}
